蘇狗真係正賤種黎

插水踢人樣樣齊

依隻死屎狗最好隻腳斷成3節 再死全家

唔睇標題以為講緊馬細佬